夏天流流部電腦真係好似暖爐咁款

開咗冷氣都FEEL到腳邊啲熱氣